泛民可唔可以 無底線抗爭

聽日唔好再9叫 9企 9坐 等被枱走
直接衝出去搶主席位 掃走主席台d文件先得
仲9叫9企9坐有撚用咩

香港人可以為左湄公河而爆seed，咁今日可唔可以為左自己而爆seed?

外國有放tear gas

大家目的唔同

泛民今日先推咗一個黃碧雲
見得到佢地都費鬼事理大家
佢地所有野都係為咗35+
樓主天真過天真嬌

尚欠90%！

眾籌連結：

來源（區議員認證）：

#借位

想移民 唔想將來仔女係香港生活